星期三返深圳開完會後，人地個陣式有無變到？

星期三之前打開既陣式

星期三之後開始既陣式

同一招是咪有用?

留意局勢既大家唔該留意一下

自推1

自推2

自推3

強硬左?

只係想大家諗多D
網上言論係咪有加強左?
講既方式會唔會唔同左?
會唔會模仿,混淆?
黑白兩道係咪會多左?
申請程序野係咪唔同左?